同人share ac用會唔會bam?

hi

關sir
二樓唔見左